Приложение - игра. По полю ходит игрок и собирает монетки. Движение и сбор монеток происходит с помощью кнопок (если при загрузки игры кнопок нет, то нужно немного растянуть окно игры). Запуск игры осуществляется через команду **ant run**. Запуск теста осуществляется через команду **ant test**.
